最近醫生話我有抑鬱症，我嘅人生係咪已經完結？（2）

梗係唔係！琴日都好多巴打絲打係度分享。我哋今日繼續討論，社會對躁狂抑鬱症嘅一啲常見誤解，有其他問題都歡迎提出。

上一集：

點解抗抑鬱藥會致肥？有冇野可以改善到？

不是每一種藥也會肥，可以轉藥

例如呢 百憂解？

efexor, pristiq, wellbutrin 等等

同醫生講就得？

同醫生傾傾你有這個問題，問下可不可以轉藥

其實真係肥定係水腫，唔通d藥有鈉？

真肥

pish

食緊seroxat 有好轉
但個人好似反應遲鈍左 諗野慢左
係抑鬱病徵 定 藥副作用 定 我諗多左？

未到期再見醫生 麻煩小鳥醫生